會出去既人請注意，出去之前請你準備好呢3樣嘢

一，心理層面，如果你打算上前線，請你預算最壞情況係唔衝都會比人打住咁退，唔好心存憢悻，如果唔係請你退到補給線，唔係你只會拖累前線其他人。
同時，身為成年人，你要知道做仼何嘢都要負責任，出與唔出/前線與否，對你自身既影響請你自己衡量，唔好受其他人影響，因為每個人既準則都唔同，無絕對既正確與錯誤。
個人認為無論你既做法係點都好，只要你唔好一有事就篤灰、潑冷水、割席，已經係一個好好既幫忙，因為好多時打沉自己人既唔係敵人，而係冷漠既「同路人」。

二，物理層面，勇武同魯莽唔同，即使你有哂心理準備衝都好，請你確保自己可以保護到自己。
首先確保自己有足夠體能，因為有可能要跑住走/抬住人or物資逃脫；其次要有必須裝備保護自己，例如長袖跣水嘅衫褲、頭盔眼罩豬咀etc，因為到時未必有物資比到你，而物資站既物資應該係備不時之需，而唔係比你兩手空空去做免費補給，所以請你最起碼準備好自己份量既裝備先好去。

三，組織/策略，你要知自己去到做咩/有咩可以做，知道自己既價值/黎既意義係咩，而唔係去到on99咁參加嘉年華；更重要既係，唔好落單，同時，請同返理念相近既人一齊結黨行動，eg衝既衝/守既守/支援既支援，咁樣先可以避免臨時失去同伴，結黨既重要性係令你無咁易落單比人周，你既同伴可能係必要時拉你返黎救你一命，假設突發要散，有個人係身邊計仔都多d，心都定d，落起決定上黎都會更加正確。
最重要既係，即使你有哂心理/生理準備去衝，但你只係腦衝比人秒鎖返去，咁你就犧牲得毫無意義，所以你要知道黎緊會發生咩事，自己應該做咩/點做。

最後最後，不論你係勇武又好，和理非又好，求你地唔好抨擊其他人既做法，無鬼會同你直接衝，真正既鬼係叫你衝但自己縮，係你地跟住所謂既「rules」黎做既時候，請唔好否定其他所謂「激進」既做法，每次抗爭都失敗既原因就係因為香港人容不下多元化抗爭，淨係識封路就停，踩過界都怕怕，有人衝就爭住篤灰陰自己友。

老老實實大部份元老級泛民先真正係鬼，因為同施壓者唔同，佢地既任務係平衡「怒氣」、「恐懼」、「無力感」既重要一環，看似係自己友，但其實每每係你宣泄到一定怒氣既時候就會漏氣，令抗爭無任何成效，令你習慣無力，然後周而復始，只可以係恐懼、憤怒、無力三個循環入面不斷loop。

因為呢個loop已經過左好多年，特別係過左雨運呢個全港人都經歷過既超大型社運，覺得無力係好正常，但希望大家唔好氣餒，堅守希望，守護自己屋企，得閒出黎既就出黎，唔得閒出黎既，做鍵盤戰士都可以做到一定程度既支援。

推

評估自己好重要
去到嗰個位就無得怯 怯唔係自己輸一世
係累埋其他同你一樣位既人攬炒

建議帶殺蟲水 反擊夏天害蟲
平 易用 易買 易帶 大殺傷

無錯，唔想累人一定要做足心理同生理準備

推比所以會出去既人睇

push。一定要比人睇到。希望佢地唔比人利用

仲有簡單裝備

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

裝備好重要

推比所有會出去既人睇

屌一路錯字

講得好啱，推

幫手推

推比所有會出去既人睇

推比所有會出去既人睇

推埋策略整合

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

基本過欄技巧

推比所有會出去既人睇

推埋策略整合

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

推比所有會出去既人睇

策略整合

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

基本過欄技巧

心態好緊要
Btw pish

學生哥（我）應唔應該衝好 好迷茫

yup，二同三好簡單，裝備可以買，人可以搵frd／上連登搵，但心態只可以靠自己

你屋企人點睇呢件事，你又覺得呢件事值唔值得

全憑自己價值取向，因為出左事無人可以幫你承擔責任，不論衝與否，只要有心就會respect

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

支持抗爭多元化

其實仲可以望熟下個地理環境先，起碼有個概念，唔會迷失

呢樣可以包係策略入面，不過其實細分返既話，熟習地理環境係十分重要，不論進攻定退守都要知道有咩位可以走

屌那星手機比撚錯負評
大家11號晚/12號朝早都要加油

推 同我諗嘅近似

聽日見！

正負皮唔重要，重要既係訊息

12凌晨見

絕對同意泛民無撚用，
已經唔夠票，仲要得把口
自己香港自己救，草木皆兵
如果等泛民，我深信有一班人睇住條例過

係，但泛民依然有動員既能力，雖然佢地動既大部份只係和理非／打卡撚，但始終係同路人同埋佢地尚可叫做可以幫手做勢，屌佢地無意思，留啖氣屌7警犬／政權仲好

巴打加油

push

推。

推到上熱門比學生睇

港島多蚊呀

發夢夢到分享下:

1. 陣容
前排可考慮用自製or 買d起碼一個人咁高既盾牌擋噴霧, 第二排可參考韓農用d 馬撚咁長既棍又好旗又好去攻擊,第三排可以有d突擊小隊,見好時機(警犬鬆懈,有鐵馬可用 etc) 就從盾牌間閃出,好似d韓農咁突擊,要violent既, eg踢鐵馬搶人,時勢不對就閃返盾牌後; backup team 要support突擊小隊負責救人運傷者走等等
第三排打後既補位有位就上前
前面夠多人先夠力救人or擋衝擊

2. 心理
警察衝,千祈咪雞飛狗走咁只會亂左個陣黑警容易捉人
好似韓農咁,警察charge我地都charge鬥撼
見速龍照charge
如果唔係一退速龍就會趕狗咁
好難收復失地
重整陣容亦需時

3. 物資
後排傳物資
基本物資口罩果d唔講
但可以既準備d 無殺傷力但有用既野eg 蛋,鼓油
擾亂黑警well being

4. 口號
要齊要簡單要有士氣
搵人寫定大水牌
Keep住重複幾個簡單既就ok
甚至呢幾日大家作定晒口號整做poster post上ig fb 果d
等個個都熟練
指揮一舉牌大家就知要嗌咩
有鼓打拍子仲好
無大台都可以好團結

5. 遊擊
真係比人壓防線既,唔好節節後退
睇指揮一聲退
後排起跑
真心跑唔係高舉雙手節節後退
一黎慢而黎向後退黑警一charge前面既就走唔到
拔腿跑,退後____米由指揮決定
去到指定後退地點先即set陣
指揮同大鼓要響人群中心
靠人群包圍
要走就指揮走先後退到安全陣地繼續指揮
因為黑警一定target左指揮先

諗都再講
611!即出得!
612!好關鍵!

仲好大太陽，著返長袖衫褲帶帽，帶定殺蟲水殺害蟲

btw 記得以前好似係將3個鐵馬紮起，整做一個三角型咁推出去突破，幾有用

推！！！

係，屌佢地無意思，我不如慳番啖氣
我去完69，最唔撚明點解要成日唱歌
唱乜撚野啊，個日已經咁熱
留番啖氣，留意周圍一舉一動仲好

留名

地盤頭盔
口罩
眼罩
耐磨長褲

必備

岩，要留意遠處，同埋如果4－6個人一隊既話，最好互相睇實，一個睇兩個，eg a睇bc；b睇cd，c睇da，d睇ab，確保每個人都可以互相照應同時得到同樣多既attention

12:02
報紙都有用

仲有背囊，拉人返黎有時就係靠你個背囊

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

如果無既話，報紙土炮都要架啦

人性嘅光輝 香港人其實唔打香港人已經贏一半

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

推
補充下武器嗰part

我覺得我地輸在唔夠武器

推！

地盤頭盔會唔會有邊度有得提供
3m眼罩邊到買？

大家可唔可以帶定嗰隻護目鏡去阿
起碼中胡椒噴霧嘅時候都冇咁傷

大家休息好先好出去

真係，十個有九個衝既人最傷心既唔係比人拉or比人打，而係衝完仲要比自己友屌

正常五金鋪會有

真，護目鏡同頭盔真正必須，口罩尚有代替品

推比所有會出去既人睇

策略整合

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

基本過欄技巧

我覺得我地輸在唔夠武器

褲袋袋嘅嘢越少越好，跨欄踎低跑步等等都會俾你褲袋入面嘅嘢降低靈活性

所以帶背囊最好，一黎可以帶裝換，二黎方便人救，三黎唔洗衫袋褲袋一抽二「lung」

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

thx 推

補充下

女仔唔好著短褲/牛仔褲 好容易走光又唔靈活
運動短褲就最好

背囊盡量唔好帶太大個
因爲好容易比警犬抓住 自己跑又唔靈活
可以咩係前面 扁而貼身嘅就最好

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

必要時記得點火
班差佬今次唔會留力

海外港人都可以幫手

響應公眾藝術
如有意者，嘗試放下一日行程
在當地張貼大量有關返送中既相or行動LOGO 係 當地遊客區

最緊要係大量，統一，多途人，注目。

對有裝備嘅警犬冇用
對冇裝備嘅警犬

發夢知道 kong u 學生有lacross 甲同hockey 棍

咁今次有冇領軍人物？
冇領軍人物根本好難搞

大家保障自己對眼可以帶做實驗眼鏡 勞工口罩
必要時更換 咁樣對眼唔會受傷
加油！

推！！

Push

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

Pish

因為呢兩樣野 係唔係盡量唔好戴con會好啲

推推
自己衡量自己應該做咩

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

係 儘量唔好戴con
尤其戴con會trap胡椒

各位加油 記住換icon，講廣傳

請先清理現場雜草
btw 69當晚政總d雜草竟然可以行動自如

唔好再推人上神枱啦 邊個上邊個死
俾着真係突然有個素人話出嚟lead住 你都未必會即刻信佢啦 你都係啦 更莫講話其他手足啦…
所以都係做好準備好自己嘢先啦 不論心理定裝備…

俾人打俾人噴點都好 最緊要最緊要係唔好俾人拉
除非俾班仆街打到永久損害 否則俾人拉絕對係最壞結果

溫提: 巴打帶護陰

無領軍人物的確效率無咁高

但都無辦法，正如巴打所講你唔會信突如其來嘅領袖，裝備好自己，理解自己嘅位置目前位止係最重要

堅守3大原則

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

有冇可能帶支野旁身
防狼噴霧又好，天拿水入噴樽又好
當警察糾纏起來比自己有機會脫身

冇錯 希望大家都望到
希望大家講嘅「自己香港自己救」都唔係到頭嚟等人打救
而係真真正正靠自己同手足嘅努力爭取返嚟
自由民主和平從來都唔會從天而降

最近咁熱 d 冷氣機個coil可能積曬塵 要搵d 洗機水洗下機

pish

推推

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

其實口號好有用

strong comment
推撚爆佢

評估自己好重要
去到嗰個位就無得怯 怯唔係自己輸一世
係累埋其他同你一樣位既人攬炒

講得好！大家照住大家！

推
呢個幾有用，雖然痴野係面幾撚鳩，但安全至上，降低之後用機器點相、秋後算帳既機會

物資部大多數都係公海谷，入過去睇，亂到癲，如果你唔得閒既話，比你d frd帶過去可能會好d，因為到時會有站set好

push，出去既人請睇